香港人 要永遠記住真相 無論點都唔可以動搖

721 呢單野可以見到
極權政府 第時可能要求移除所有真實嘅片段
銷毀所有文字、影像、聲音紀錄
改寫所有歷史書、教科書
編造、改寫當年嘅新聞
偽造影片、文字證據
講一百萬次謊言去洗腦

到時身邊所有師長、朋友都講極權政府嗰個版本
check返所有紀錄 都發現記載嘅係政府個版本
自己得返依稀、模糊嘅記憶
意念唔堅定 分分鐘以為自己記錯
或者以為自己當年無睇曬所有資料、所有片段

記住要堅定自己嘅信念
就算身邊所有人都話政府嘅版本先係啱、以為你係痴線
你都千祈唔好信、甚至連少少動搖嘅念頭都唔好有

中共偽造歷史好多前科
好多歷史資料而家已經差唔多俾政權移除曬
譬如97、98金融風暴
已經越嚟越少紀錄係話香港政府（曾蔭權、任志剛）擊退金融大鱷
越嚟越多偽造嘅平行時空「歷史」資料話係中央朱鎔基出手救香港

仲有沙士
喺中國個版本已經變左「香港係源頭」
連CCTVB都配合呢個口徑宣傳竄改歷史

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

827著黑衫
906九龍見

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見